有冇絲打上我屋企撚貓

你可以出返去

我屋企隻貓公招fd子

我屋企都係貓公
太監貓受唔受